\begin{song}[remember-chords]{title={Perspektiva}}

	\begin{kitica}
		La la la la la...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mozak pored kompa i nezdrava klopa \\
		Za slabiče uvek svuda jeftinoga dopa \\
		Za uporne auto, al' je skupa čorba \\
		20 kinti tiket je, vaskrsao Sloba
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Evropa nas čeka, frižider k'o apoteka \\
		Ima 'leba i kečapa, može mirno da se spava \\
		Na TV-u tenis, u gaćama pauk \\
		Iz Pazara original Levi's, sloboda je bauk
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		La la la la la...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Obrali smo bostan jer rodila je njiva \\
		Do guše u govnima, al' se ipak pliva \\
		Bez plate i penzije isto ko i s njima \\
		Živimo od muzike samo da se svira
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Fudbal je na ulici, kamen je stativa \\
		I pivo iz dragstora da bude nam gotiva \\
		U društvu uvek lakše je kad probleme imaš \\
		Trudiću se da mi bude bolja perspektiva
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		La la la la la...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Perspektiva, perspektiva \\
		Stvarnost nam je crno - bela,  \\
		a budučnost siva \\
		Perspektiva, perspektiva \\
		Svima nam je svima siva perspektiva
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		La la la la la...
	\end{kitica}

\end{song}
